﻿MyShoeShop

- Beszállítók listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
- Cipők listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
- Vásárlók listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
- Vásárlások listázása / hozzáadása / módosítása / törlése

Cipők átlag árát kiszámoló lekérdezés
Beszállítónkénti cipők csoportosítása
40 es méretű cipők beszállítóinak kilistázása